{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000098",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120405",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "세꼬시.COM"
    },
    "text": "\"セコシ.COM\\n\nソウル江南区論峴洞199-24\\n\n韓国料理、17:00~05:00、名節、40席、歯ごたえのある新鮮なセコシグルメ'セコシ。「COM」をご紹介する。 論峴洞のグルメ通りに位置するここは、新鮮なセコシと活魚の刺身を味わうことができる。 刺身だけでなく、ボリュームたっぷりの基本おかずが提供され、メイン料理が出る前に口当たりが良い。 セコシはペチで噛んでコリコリと音がするのがポイントだ。 新鮮な三越を一口二口食べると、すぐに一皿空ける。 美味しい三越に焼酎を飲みたい人はここを訪れてみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "セコシ.COMの場所はどこですか？",
            "answer": "セコシ.COMはソウル江南区論峴洞199-24に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セコシ.COMでは何を食べることができますか？",
            "answer": "セコシ.COMでは新鮮なセコシと活魚の刺身を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "セコシ.COMの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "セコシ.COMの営業時間は17:00から05:00までです。"
        },
        {
            "question": "セコシ.COMには何席ありますか？",
            "answer": "セコシ.COMには40席あります。"
        },
        {
            "question": "セコシ.COMの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "セコシ.COMの特徴的な料理は歯ごたえのある新鮮なセコシグルメです。"
        },
        {
            "question": "セコシ.COMには何人まで座ることができますか？",
            "answer": "セコシ.COMには最大で40人まで座ることができます。"
        },
        {
            "question": "セコシ.COMを訪れるときのおすすめの時間帯はありますか？",
            "answer": "セコシ.COMを訪れる場合、名節の時間帯がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "セコシ.COMで提供されるおかずはどのようなものですか？",
            "answer": "セコシ.COMではボリュームたっぷりの基本おかずが提供されます。"
        },
        {
            "question": "セコシ.COMのセコシはどのように食べるのがポイントですか？",
            "answer": "セコシ.COMのセコシはペチで噛んでコリコリと音がするのがポイントです。"
        },
        {
            "question": "セコシ.COMでおすすめの食べ物と飲み物の組み合わせはありますか？",
            "answer": "セコシ.COMでおすすめの食べ物としては新鮮な三越を一口二口食べることが挙げられます。焼酎との相性も良いですよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 418
    }
}